林尚義：國際線係進攻，選立法會係防守

有波就攻，冇波就守
要贏真係要靠國際線，贏立法會真係唔代表我地入到波，但係選立法會係為咗守港共，破壞佢哋嘅攻勢，喺未入到波之前，只要唔失波，到時就等一野絕殺

推

其實係
不過唔信泛民嘅人會話最後都係做唔撚到一撚樣所以唔撚做不了

推阿叔講野有料到

白票狗打手:不了，要等美爸

阿叔死咗好耐啦喎